波之國篇真係一個完美既開章

由一開始兩個廢柴出現，比佐助威完，鳴人下決心唔再怕敵人果下開始
呢到已經贏左部分漫畫個主角第一次打交已經完全唔驚既唔合理劇情

之後卡卡西第一次寫輪眼，完美copy再不斬，第一次比大家見到寫輪眼既力量
再到鳴人佐助智破水牢術黎完結第一次既戰鬥

到鳴佐一齊修練爬樹，仲一齊搭膊頭番歸，第一次有種對手既感覺
仲有幕係鳴人心諗點解追唔上佐助，而佐助就覺得自己就被人追上
中段鳴人鼓勵伊那利，遇到白，令鳴人同敵人有過交流，而唔係純粹鳩打
佐助條件反射救鳴人，鳴人發嬲，第一次對番九尾個伏筆

最後講埋白既身世，忍者既悲慘，同埋再不斬其實心入面都好重視白
而當卡卡西再同鳴人佢地討論忍者係咪工具既時候，鳴人一口氣就否定左前人下既定義，要行自己既路

最勁既係，條橋到今時今日真係變左世界著名既英雄鳴人大橋

成個篇章可以獨立出黎睇咁濟，仲為以後打好哂基礎（九尾寫輪眼血繼限界等等）
呢章作為一個開篇真係岩哂

agger